流亡搞國際戰線不似預期 鄭文傑拍門搵政要無回音

拜登上台之後，各國政要更加唔敢得罪中共啦......

佢果個影子議會
明明做公眾諮詢幾分鐘就搞掂
又冇人肯做

【只花你兩分鐘】鄭文傑搞果個影子議會一周內已經收到過千份公眾諮詢

唔灰心就假

睇黎練乙錚講o既"冷水", 真係冇講錯

真 大灣區唯一出路

又屈毛

有錢先係硬實力。

練乙崢話國際線無用 但國安法話勾結外國勢力係好危險 罪行嚴重 保䆁都唔得。 究竟邊個先啱呢？ 兩邊邏輯係完全相反

睇黎到最後, 都係要自強.
或者政治就係咁現實. 政客都係靠選民支持, 唔係幫人
因為有實力, 重要性人地要會諗去幫你, 聽你. 否則達賴喇嘛咁既地位都只係明星政客用黎谷既人血饅頭.
所以搵錢, 組織更多實力, 團結其他中共受害姐我覺得都係一個做法.
呢個會係好長好長既路.

同時, 要考慮就係. 你要想作為一個族群生存落去, 定係喺海外學習, 強化自己然後先番去砌.

中共, 我悲觀啲睇, 其實都氣勢如虹. 佢地其實渣實世界既經濟春袋. 例如, 好多公司走到今日唔靠超賤價係生存唔到. 拜登一定會持續姑息政策繼續賺. 我地只會繼續聽到好多政客, 傳媒既lip service但唔會再更多有實際既行動. 細國就經濟都有問題冇可能為道德而犧牲自己咁多人既"福祉".

點解好, 一定要俾自己一個諗法係冇得急. 冇得急.

屈咩毛
好奇緊你點解同一單新聞隔4日再貼多次
唔好對號入座

自強到就唔會主打外國戰線但係本土繼續翻工返學完全冇事發生咁啦
根本街頭抗爭一玩完所有戰線全部收皮

咁又點？番屋企訓覺定去幫支那狗含撚？
無成果就繼續做到有為止，唔駛理D pr狗